突發 麥花臣節X 周國賢演唱會 唱黃金入球

佢真係唱左 正

好嬲呀上次無唱
仲要無真encore
不過都係好值得睇

其實點解佢唔多想唱！？

好撚正
Encore 咗四首 大滿足

我想聽年輕人們

周圍腎唔唱黃金入球咁仲有咩價值

好難唱

佢想唱鋼之鍊金術士 但無唱到

首歌唔係佢作，佢自己不嬲都好少唱翻唔係佢作嘅歌

仲唱左張氏情歌

張氏情歌係佢作架嘛，佢12月嗰次都有唱
好正

前年joox都好似有

離魂記

國腎

係
Pkaylive佢一開頭唱左好多寫俾人地嘅歌

報個到 真係好滿足

無辦法
雖然佢唔想唱
但佢呢首歌帶比90後回憶好好好大
當失落時聽返，再諗起恭介
真係好大鼓舞

我開頭以為佢因爲版權問題而唔唱

記得播套野果時已經讀緊中學 都無乜睇動畫
但第一次聽到第一句歌詞已經入左腦
即刻仆出廳睇電視播緊咩

返工繼續聽國賢 未抽離到 唔知剛解我覺得舞台效果好正

點解

有幸現場聽到 但想埋殘酷初戀物語